有冇巴絲試過完全唔想拍拖

就算遇到有好感嘅人都唔想追 諗到一齊後有機會散就想放棄 好自然咁fd zone 曬全世界 究竟拍拖係為左啲乜

樓主個名

曲終人散

保重

好想搵返以前想拍拖嗰份衝勁

兒家覺得一個人好舒服

唔想拍拖
朋友可以一世 情侶未必得
散咗生命中就少咗一個人 係情人亦係最好嘅朋友

一個人唱k睇戲食飯乜都做過曬 係差未一個人去旅行

同感
朋友嘅關係容易維繫好多

好矛盾 無既時候會想有
但到有既時候又覺得唔慣
到最尾去返一個人既時候就覺得
其實都無咩唔好

自由咗咁耐 原來一個人咁開心
可以carefree 做乜都得
已經冇動力拍拖

其實開始有少少，身邊好多人催我快啲搵個人拍拖
但我一黎無遇到二黎真係開始對拍拖依樣野無感

同感

有時候會有種感覺係怕人地唔係認真 因為拍散拖真係好攰 要不停去適應新嘅人 慢慢就冇乜動力去識人 寧願人地主動搵自己

散過兩次 被鍾意嘅人拒絕過一次 搞到我都真係怕拍拖 怕付出左咁多 到頭來 嗰個人都係離開我
利申 二十頭已經咁灰 點揾Mr Right

利申二十都未到點算好

其實如果唔洗成日見會好好多

唔止唔想拍拖 連所有嘢都唔想做 所有嘢都冇興趣

好

唔好

好想訓係草地睇星

我都係
比起完全唔想不如話唔敢拍拖 我覺得我媽家族無一個有感情可以好好走完落去既例子，真係好邪。

外公外婆果對就外婆走佬唔知去左邊，剩低外公同仔女；姨媽同阿姨又係無耐離婚；舅父做一世單身狗；然後阿媽老豆結婚十幾年先離婚。

同埋又好驚自己性格會令對方頂唔順我，到時又係仲hurt唉

之前拍到好攰 依家想抖抖

無拍過 會有喜歡但覺得好短暫 信唔過

上幾次之後已經對愛情冇乜信心
好難得而加搵到個好投契
放曬全副心思

我，冇咗想溝女拍拖嘅慾望

lm

慣左a0

大時大節成街都一對對
自己就單身一人
嗰種孤單感真係
好撚爽

利伸 好想拍拖

有時望住街邊嘅情侶都會諗佢地拍拖係為乜
又會諗下佢地鍾意對方乜野
感覺好似望住啲白老鼠咁

一個人幾好啊 唔係咩

啱呀 到底係乜嘢驅使佢地咁大勇氣係埋一齊

拍拖太多野要煩啦...講真想拍拖唯一就係想有人陪下, 但你要呢個人肯陪你, 前設有太多, 外在條件有一堆: (合眼緣, 家底, 學歷, 住屋地點 ETC), 內在條件又一堆: (性格, 感情觀, 價值觀, 興趣), 當你呢堆條件MATCH哂, 仲要付出: 送乜送物, 噓寒問暖, 又要吸對方負能量

諗到呢步真係超攰, 已經唔知點樣可以再愛一個新既人

懷念以前大學識女果陣既心景, 可以只憑感覺鍾意一個人, 其餘咩都唔諗住, 可惜人大左, 回不去了...

有時會約啲女出街食飯睇戲
但又唔係對人有興趣
只不過純粹係想有個人陪你傾下計關心下自己
雖然咁樣好似好狗公咁

我而家都有, 各取所需je...有D女都怕悶, 又想食好少少 + 有仔埋單

岩先對人有少少好感 然後我發現對方係gay 天呀

你點發現？

人地講我先知 好彩內向撚乜行動都無過
唔係柒就爆。

靚仔既咪拗直人地

我係絲打

所以咪拗直

點拗呀對方純gay
當d女係姊妹咋
做番朋友算

有可能有雙性傾向

不過同意更多

點解你可以完全講出我嘅心聲 大個咗拍拖太多野要思前想後 再唔係讀書時期嘅想愛就去愛

鍾意人會攰 會緊張佢
對方對自己唔好會難過 又會變得敏感
又怕對方覺得自己煩 厭
寧願一個人自由自在算